亞洲近代史中, 會屠殺自己民族嘅除左中共「天安門大屠殺」外, 仲有乜？

真心請教

緬甸軍政府？

赤柬肯定入圍

越共

二二八 光州

大躍進
文化大革命

wiki大屠殺列表

泰國都有

好多都係屠其他族類

以人口比例
赤柬一定第一位
全國四分一人被殺

蘇聯the great purge 也殺了非常多人

赤柬好癡線...
遲d可能到柒婆

台灣都有

成都經驗

都係今日先知有d咁既野

文革死左幾億人